賊仔有紙幣唔偷？士多失千元銀頭

賊仔有紙幣唔偷？士多失千元銀頭

港聞

0:00

【本報訊】一名怪賊潛入觀塘開源道一間開業33年多的士多，偷走三盒共值1,000元的輔幣，但其餘兩盒輔幣及一叠鈔票卻原封不動，老闆稱今次已是第二度失竊，對竊賊「攞啲唔攞啲」感不解，他笑稱︰「佢鍾意大餅都冇計！」

600元鈔票原封不動

現場為觀塘開源道77號業發工業大廈第一期地下樓梯旁一間士多，66歲姓林東主稱開業約33年，對上一次失竊在兩三年前，當時賊人偷走約3萬元財物，之後他在後梯加設鐵閘門鎖，但日前因鎖頭損壞加上沒有妥善上鎖，被賊人有機可乘，但他不明為何賊人只取「銀頭」，他說︰「個賊乜都唔攞淨係攞兜大餅，呢叠（鈔票）都唔攞！」

昨清晨5時許，林老闆返回開舖時，發現店內失竊，於是報警。警方到場調查，東主經點算證實櫃架上及收銀櫃內有的5盒輔幣，當中3盒被偷走，共約1,000元，另外一叠共600元的鈔票則絲毫不動，警方相信賊人沿後梯走入士多犯案，正翻查工廈閉路電視追緝賊人歸案。

鈔票有號碼大餅冇囉

你覺得普通人會記銀紙no.？
你而家銀包果堆都唔會記喇

Murphy’s law

大餅用嚟打機

有可能成疊係銀行攞，有紀錄都唔出奇，只可以話賊仔幾撚聰明

六百
要點洗先會俾人周到

如果地下有成千蚊銀仔同600蚊紙幣
正常人貪既話緊係執成千蚊銀仔啦

好似係

其實有No. 又點，你去買支水食個俾錢佢都唔會Check你銀紙上面個No. 啦 其警方點樣追蹤啲紙幣

我估都係查返張銀紙邊度用
之後睇cctv查返見到咩人

點查到張紙幣係邊到用咗？？叫全港店鋪攞哂啲紙幣出嚟對No.? 有可能張紙已經找咗出去 求指教

一千幾百同你查CCTV?
睬你都戇居

解款車跌咗搵唔番果幾球，有冇人知邊啲冧巴，等我唔好收。

我都係差1k黎睇醫生姐

正常人會拎曬

無散銀塔巴士走呀

檔主都奇怪點解唔拎埋紙幣都仲有人走出黎話應該拎銀唔拎紙

良心賊

上晒大陸轉左唔知幾多手啦

咩賊黎

可能真係手緊，等開飯